问：如何安装补丁？
答：点击上方的安装补丁或者安装补丁集，选择补丁文件或者文件夹即可安装。

问：可以安装哪些补丁？
答：目前支持gpk后缀和patch2后缀的补丁文件。

问：什么是子补丁？
答：每一个gpk补丁都由多个子补丁组成，用户可根据自身喜好分别选择是否启用每个子补丁。

问：补丁集是什么？和补丁有什么区别？
答：补丁集是为了方便安装由多个patch2组成的补丁，将一个文件夹内的所有patch2补丁作为一个补丁加载，文件夹名将作为补丁的名字，文件夹内的patch2补丁将被视为子补丁，其他操作与原本操作方式相同。

问：从哪里能找到更多补丁？
答：通过各大补丁网站，关注补丁师们的B站账号，或者点击上方的棱补丁网站。

问：安装补丁显示部分安装失败怎么办？
答：检查杀毒是否被软件阻止，游戏是否已经关闭，游戏目录是否选择正确。注意没有游戏窗口不代表游戏已经关闭，请在任务管理器中确认关闭。

问：安装动态补丁之后游戏打不开了怎么办？
答：在卸载动态补丁之后再次安装动态补丁，然后重试。

问：打开游戏显示缺少msvcp140.dll？
答：因为缺少运行库，请找到动态补丁的安装目录并安装目录下的vcredist_x86.exe。

问：无论怎样操作游戏都打不开？
答：首先点击检查更新，确保是最新版本。点击高级里的生成错误报告，并将报告发送给我，会尽量在第一时间查出问题。

问：怎样删除我不再需要的补丁？
答：在左边的补丁列表中，在不需要的补丁上右键，选择删除。

问：全原画补丁覆盖了我其他补丁的原画怎么办？
答：在全原画补丁上右键，设置优先级为低。

联系作者方式：QQ群435747237